點解達哥叫達哥？

why

破產了,不能入馬會了

?

黃洋達